[A/I] 結城友奈是勇者 - 花結的閃耀 - 召喚所有勇者部員

結城友奈是勇者 - 花結的閃耀 (結城友奈は勇者である 花結いのきらめき)
遊戲類型 : 塔防遊戲
對應OS : Android／iOS
價格 : ITEM課金制
生產商 : KADOKAWA／オルトプラス／scopes

Google :
IOS :
QOO :
PC版 :

遊戲官方twitter :
系列官網 :
系列官方twitter :
新CM :

登場作品/人物 :
結城友奈是勇者
鷲尾須美是勇者
乃木若葉是勇者
楠芽吹是勇者
原創角色 : 秋原雪花、古波藏棗

花結閃耀故事背景 :
讚州中學勇者部結城友奈等六人，
有一天課外活動時突然被不思議的光包圍，
醒來的時候發現已經置身樹海化的世界，而且vertex正進攻過來，
手中出現了本來已經不需要的變身app，
帶著疑惑同時把vertex擊退了的勇者部面前，
出現了一位自稱上里日向的女性。

根據日向的講法，這裡是神樹內部的『特別世界』
神樹本來是多位土地神的集合體，
在多位土地神中的其位一個強力的土地神，在神樹的內部發起了叛亂
剛才的vertex就是造反神創造出的偽vertex，
因為土地神正處於四分五裂的狀態，神樹已經失去了大部份力量

因此，神樹把不同時代的勇考召喚到自己之中
跨越時代的不同勇者結集於此，
造反神平定之戰現在開始...

仲有無生還者

香港已經無人玩

hi

琴日開左西曆勇者限定既白羊座襲來
不過開得一日

冇人玩

動畫game黎講花結好有#誠意 #lny

西曆限定白羊襲來

西曆限定金牛座襲來

【襲来警報】明日『ゆゆゆい』にタウラス・バーテックスが襲来！
今回も西暦勇者のみの限定出撃となり困難な戦いが予想されます！
うどんをたくさん食べて迎撃準備をお願いします！
詳しくはアプリ内のお知らせをご確認ください。
▽初回襲来時刻
2月18日(月) 16:00～17:59

聽日更新主線第29話 就快淚水感動最終回

單機左一頁